求下各位手足快啲翻屋企

今日大家已經好叻 知道喺金鐘嘅大家會想下場
大家諗下金鐘現場真係好多鬼
大陸都落咗好多人嚟 又黑警扮示威者
今日唔好有人比人拉 唔好有人受傷喇好冇
遊完行翻到屋企睇連登睇直播睇到想喊
求下大家

唔返啊吹咩

絕對尊重